[集思廣益]美化Job Title

我先！

企業及住宅管道處理小組 - 通渠佬

金融業 - 敦倫金

保險銷售人員-妓女

自由工作者 = 無業

雞-女性

丐幫幫主 - 乞兒

清潔員 chief janitorial officer

電腦砌公仔 > 設計師

狗 > 設計師

人流指揮家—月台助理

而家m記個廚房叫
food quality specialist
收銀叫
guest experience specialist